前線勇武派又型出國際

超過400萬瀏覽

8月5 大罷工

好撚型

前線請受小妹一J

型到

香城online頂級戰士

幫惠康賣埋廣告

對唔起 我唔明個原理係咩？
有無人可以解答一下

係好型
不過諗起有義士隻手燒傷晒就好心up (我知佢地唔怕)

推

各位保重！
有勇有謀！

睇片都仲係見佢地唔齊裝

大家瘋狂like& retweet啦！

push

雪糕筒吸實防止TEAR GAS四散, 喺上高個窿倒水淋熄, 半揭起個筒, 執返走粒彈 再疑似掉返過對面

識睇一定睇COMMENT

"I ask again. So many Canadian passport holders in Hong Kong, but not a single ice hockey stick to be seen?"
有人提議話用HOCKEY棍

同埋之前見過用網球拍, 而家又冇咗影?

最後個下

發夢 元朗用過比人影低左 塊球拍燶左

你指打返催淚彈返去果張示意圖?
好似話係法國定邊度嘅，唔係香港嘅

貴呀！

即係平底鑊先得

球拍係work 但唔可以太耐 2秒已經燶 真係好熱

勇武仔仔

樓上講用煎PAN應該得

用沙鏟 加水桶 加手推車 點睇

Hockey棍有用過 但好容易tk記者

街坊遊擊戰 正式開始！

出晒水

一啲都唔方便 索性打返過去仲快
一係直接濕布/衫 蓋熄

推啊

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

快撚D dum左個袋

Not gonna lie, whoever designed this process is a genius

嘩 反應咁快

手推車係VERSION 1.0 太麻煩, 同埋推緊車嗰陣啲水太易浪晒出嚟

型

最後拋走粒蛋個位巴打好型

最尾一個4分衛傳球

有勇有謀 痴線好有型

小心

手足們 下次可以著長褲嗎？
好乸

下次記得長袖衫

個書包扔左未呀

義士請受小弟一拜你哋真係好撚型

其實粒蛋最後係入左落藍色水袋，定係比最後個巴打dum左出去

利申 睇左好多次都睇唔到

用一個夾 夾上一個輕身既細煲
抛物線拋返去對面得唔得？

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

好型

消防員👨🏻‍🚒👩🏻‍🚒🧯

雪糕筒真係好有用

屌你有冇得j呀

日日J幾次

睇過某post 話菲律賓會用濕衫cover住

嗰日好多人都唔齊裝

怕唔怕角度歪了tk
要練習

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

こんな三角コーンの用途があろうとは。警官隊に向かって最後に何か投げた（多分届いてない）若者のチョコチョコ歩きが、何だか可愛い。

日本人comment: 原來雪糕筒會有呢種用途。最後個年輕人向警察掉完野走（應該冇掉到佢地），小跑既步姿有d可愛

義士反差萌

推
有效過就咁用水
前線頭幾排至中後排每人整定一件濕衫係手

最愛香港的人

F1換軚？

好撚型香港人

二手網球板 90蚊有找
好似羽毛球下手開波咁就得

應該係鏡頭左面個位義士喺個女仔想鉗走掉入水袋之前已經掉走咗
最後個位義士應該唔係掉走粒陣

TEAMWORK , 啪啪啪
TEAMWORK , 啪啪啪

我見FB有個comment好正
大概係話
分工合作 快到好似F1換車胎咁

佢地已經喺最前啦 仲怕tk?

正 入PIT

囉黎做安全帽都得wo

頂級戰士，We LOVE U guys!!!

應該放左入水樽到

最後掟嘢個Ching好撚型
掟撚完 跑返入去個姿勢又好可愛
請受小妹一拜

你哋真係好型啊屌

有無方法保護下隻手

其實網球指係得，不過要中間穿鋼絲做網

好撚型啊

順風先用得, 唔係啲煙又吹返過黎
條片既方法,係直接消到啲煙

咁最後位義士dum左d咩出去？佢對面又唔似有狗

仲有，臨尾左邊個巴打做咩要淋水，粒蛋都dum撚左

咁用沙鏟鏟起扔返過對面呢？

所以香港人要多啲用twitter，先真正同世界接軌

推!!!

有棍又小妹?

edited

型到仆街

最優秀嘅一代人
有理想有文化有承擔
不斷學習各國知識、改進
有南韓嘅勇武
同時冷靜審判形勢

反觀同期日本
無欲望社會 寬鬆一代

歐洲好多地方
青年失業 隊草 治安混亂

可惜要浪費時間
對付土共呢啲垃圾

fb之前有SHARE, 不過唔知點解del左

後尾巴打調頭番轉頭走果幾下好cute 好有喜感

［行動post］805三罷 癱瘓港鐵大行動！

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

reddit 3000+ comment

好型！

SS牌團戰

香港人無得輸

要收返惠康錢

genius!!!

Push

黑色頭盔黑色cover backpack 嗰位義士上前掉走咗 (鏡頭交代唔到）
之後淋水係因為仲好大煙
最後義士應該掉石

同埋對面係有狗，好多盞頭盔燈照住

平底鑊咁重 點fing
電蚊拍會唔會好啲 易揮 啲網又係金屬

Teamwork!
前線辛苦你地

好撚勁，有紀律過嗰啲所謂紀律部隊

最後掉嘅嘢應該同粒蛋無關
最後淋水應該係因為附近仲有白色粉末
啲白色粉末都係催淚，唔淋嘅話都好多人中

完美組隊

前兩日睇一巴打分享，用件濕曬既衫，蓋上彈面就搞掂，感覺唔錯

我都覺得佢小跑個步姿好可愛

屌 話極唔聽！

同你哋講咗幾多次，做衝衝仔就咪掛啲啷啷呀公仔喺個背囊度啦

J死人

揮棒個下會有風阻
但可以用電鑽穿下幾個窿先

催淚彈熱度大概幾多度
有無500

借share thanks

重覆！

屌 話極唔聽！

同你哋講咗幾多次，做衝衝仔就咪掛啲啷啷呀公仔喺個背囊度啦

其實可以將粒彈掟入污水渠

thxx

一黎拎加拿大護照嘅華人好多都上曬岸唔理政治，鬧埋示威者一份就有份
二黎香港啲tear gas大部份都係空中爆開細細粒好難打，唔似網球拍張相咁大舊

香討d勇武ching好型

大家要好好保護隻手

係咪hk01影
有冇巴打搵得返張圖

金鐘費達拿
好可惜最後fc左係係法國protester

點解唔用一塊濕晒嘅布

好好J

燒焊佬手套

相 身寸
心 米青

証明其實佢地都係一般既年輕人

Adore

真係好撚型

反轉個煲cup熄佢得唔得？類似之前有人提過用面盆，煲唔怕熱，有手柄好似仲安全

巴打們好勁好勇

好型 仲好心痛

臨尾個義士手套都冇戴下次戴返啦
捐物資嘅朋友可以捐返d燒悍手套

好重

好熟練

Respect所有前線
8月5齊罷工

最後掉出去個下射左

有人試過唔work

I ask again. So many Canadian passport holders in Hong Kong, but not a single ice hockey stick to be seen?

濕哂

教科書咁

遮相都好撚型 勇武

pish

Hail Mary

好犀利！
仲係短衫短褲
下次要多啲protection

見到個comment話聽到Bomb has been defused, Counter-terrorists win

可愛い

齊裝反而多係cosplayer

藍已大力宣傳假消息，你地連登班友開始做野未呢

上海街有好多平靚正廚具 大型野餐會前去執下貨

口交部：我提醒你，中國有14億人

好型。約位頭部頂防咁濟。

打J一時爽 唔好成日打呀 手足備戰

Respect

"a Gotham feel..."
高質

咪戇鳩, 會炸埋啲沼氣上嚟

雖然好笑 但煲蓋拎係手真係靈活又硬浄

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

其實諗返起好sad 香港咁發達既地方 但d後生已經好純悉地識滅tear gas

射咗

仆你個街型到

勇武到

型到呢

發現張而有力既文宣
秒數都唔能夠太多
呢個例子幾好

Awesome
What the hell are they doing ?

#antiELAB
#HongKongProtests
#BeWater

水上面要加塊發泡膠/膠袋 有表面張力啲水唔會咁易浪出嚟

4.08m views

太重

Share咗型到出汁啊

好型啊

救火隊

40幾人排緊隊受審仲係到打飛機

Left 4 Dead

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

好團結

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

投球手型到

粒嘢有幾度
last手套都無帶

用腳踢已經唔易 用道具需要技術 唔係好易tk
Btw 最後個投擲 技術流

心理學碩士獻計：文宣如何打心理戰？

Cool

我想加入

網球王子

係，用你呢個煲而唔係平地鍋的話

Pish

好型真漢子I love you

剪唔剪到做gif？

第一個comment
仲快過打cs拆彈

好撚型！

[各支援計劃]搞手請入，好重要

好撚正

型左

好得意 好熟手 好勁

投石器？

呢段真係打飛機打到丁都流血

好撚有型

五大訴求 缺一不可

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

一級級咁上
檔埋水炮車，咩音波炮
就打到大佬喇

用過一次，好難用

型到....

勇武男女好叻

85罷工

真 揚威國際！
好撚有型，見到有人留言話學到野。

「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

要用平底鑊

好厲害

手足 發夢啊 多謝曬

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

睇埋去 比意見 唔好淨係講推

728有前線用Hockey棍呀

咁多位資優生記得扔哂啲校服文具呀！！！

唉，點解前線得3200 3311k

有潛力做投球手

濕撚哂啦

有冇人知道邊度可以揾翻612手足喺橋整熄催淚彈條片

pitcher

之前reddit有

Brilliant

好型，respect！

試著說 你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

好正啊 好似之前條0.91秒賽車換軑片咁

勇武仔仔好正

巴打好型

#我係香港人
#我85會罷工
#朝早不合作運動
#然後七區集會

香港人好善忙,要列出6月至今事項

受熱太快 有啲危

0.91秒

好事黎
和理非都齊裝
代表佢地唔會拖累其他手足 做好本分

個背囊好易認 快啲處理咗佢

呢個速度同效率 真係好撚型

8.5 罷工

屌 前線巴打真係型撚痴線

法國人一出世識打網球

借位一推

[全民滅煙頭][多圖] 我有一個大膽的想法

好波

燒㶥手套

8月5日大罷工

寶寶不行了

似係水袋

拎住把較剪 見一隻剪一隻

用日本城易潔pan

要買短桶(身)嘅燒㶥手套！若怕太熱就要買長桶雙底嘅！後者貴些及焗！

好專業

好型呀

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

煙隊，型

香港中產同我入一入嚟！

光復香港 時代革命

8.5 全民三罷

位巴打個backpack銷毀左架啦可

你個game over背囊好柒啊
快啲揼咗佢！

叔叔我唔得喇

整投石車得唔得？
用夾夾起直接射返返去

掉返去個下
姿勢爆分

依家啲催淚彈好毒
小心呀

不如訂購煙花，煙花對催淚彈布袋彈

不過我覺得淨色袋會再型d 巴打掉咗佢買個新

香港入口唔到煙花

型撚到,
時代革命,光復香港

好撚型啊 好似有個仲係女仔？

見到同學仔豬咀都無
下次發夢袋定幾個係身
一定要你戴我先肯走

#BeWater

real野 真係型呀 睇都睇得舒服啲

點解有d人可以扔返過對面咁勁

如果一腳踢返過去得唔得

香港人係戰鬥民族

最尾位巴打跑得好可愛

發夢早幾日有唔少人帶住網球拍
=============
光復香港 時代革命

有冇巴打將所有打狗反擊實錄
整返個Hong kong protesters strike back
次次係youtube睇其他地方都好撚爽 鼓舞士氣

好似F1換軑咁

女仔唔係捽碟咩?

型撚到

前線進化！

多謝咁多位前線巴絲carry我地

最尾掟嘢個姿勢型到

笑左

支持前線

唔該唔好再著短褲

Agree 穿鋼線應該得 而且金屬好快散走熱

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

前線請受小弟一拜

勁!

好好丁

已跪

我都想知掉返咩過去
成個動作好型

最後走果陣彈彈下好得意

覺得戀愛了
向所有冒住健康和被捕風險的前線致敬

最近先意識到香港男仔真係好型

好似F1入pit換軚咁

唔好意思借一借個位

８月５三罷唔好只靠宣傳 一撚定要加埋不合作運動

光復香港，時代革命

Le個咩料, 淘寶?

煙帽隊

又型又得意
最尾位巴打跑得好q

前一刻仲好撚型下1秒就即刻變可愛

好專業，好齊心

感覺好似 F1 入 pit 換胎既高速合作，加油

巴打dump曬野未... 個補囊我見過2，3 次.....

不得了

外國勢力

掉得咁輕鬆應該係雞蛋/石頭 (細SIZE嘅嘢)
一定唔會係磚 / 煙彈 (冇煙出)

好撚勁成班合作得好好
扔果個都唔簡單，成個運動員咁

電蚊拍

其實有冇人會考慮用Cold fire滅火器對催淚彈

佢可以瞬速將發熱能降低 救火一洗

我自己屋企長期有兩支

呢支滅火器好誇張 又細支

Details可以google

好撚型呀

倒不如…

最後個巴打 拋岀去個下 型到

感謝武勇派 但要be water

香港唔係加拿大
無人玩Hockey點會有Hockey棍

你用滅火器噴落自己隻手或身體佢會有層隔膜

甚至你用燒焊兩三千度高溫個噴火頭射落自己隻手都唔會有事

巴打

合作無間，流暢程度媲美方程式賽車入PIT換呔，最後遠程投擲更是亮點所在。年青人好嘢！

Love them

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

網球拍穿鋼線 得唔得

臨尾個下型到射出黎

好有型

Reddit comment
Damn.... these guys are organized as fuck
外國人都話組織得好撚勁

仲未贏，手足們可以參考，但唔好得意忘形

Tear gas係靠熱能黎釋出煙霧 所以淋熄佢粒野就會停止運作 亦解釋到點解要拎防熱手套

點先可以抗爭成功

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

過左4M views

仲 Pro 過 F1 換軚

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

堅型

Dr. Incognito
關於化學灼傷 --- 行街有機會睇到煙花嘅一定要睇, 可能救你一命! 請廣傳

前幾日看到個故事. 有小朋友行街, 突然見到漫天煙火. 其中之一落响佢附近, 小朋友見到咁大煙, 怕薰親其他人, 佢一心諗住去整熄啲煙火.

初時冇乜嘢, 皮膚有啲紅, 之後幾個鐘變成咁. 呢啲應係化學灼傷, blister 係一粒粒.

嗱! 故事裡冇講呢位好心地嘅小朋友, 點樣去整熄啲煙火, 我亦無法問到詳情. 但, 我曾見到其他好心嘅小朋友, 不約而同用同一種方法去整熄啲煙火: 用嘢笠住佢!

粗疏純學術討論、分析. 假如有嘢著咗火, 咪揾嘢笠住囉! 以前讀中學, 講火係要三個原素都有先可以維持: 熱力、氧氣、燃料.

笠住佢, 就咁睇好似好正路, 就係 cut off oxygen supply? 同埋唔想啲煙薰到人, 係唔係? 之後, 先淋水整熄佢: removal of heat. 呢兩個都係火嘅兩個原素.

可是, 煙火唔係普通嘅火, 而係因化學品而生. 設計嘅時候, 已預計要飄散出去. 設計目標係: 散完重要維持有一定嘅濃度, 即係淡咗 (濃度低) 已經好 work, 達到某啲目的.

咁請你而家諗返轉頭, 假如小朋友怕身邊嘅朋友薰親, 於是先去揾嘢走去笠住煙火, 之後打算行埋去淋熄佢. 咁有乜問題?

笠住本身散晒出去(低濃度)已經夠毒、同有刺激性嘅煙花, 即係將煙花變成超濃縮, 然後自己行埋去, 打開個笠去淋熄佢... 會發生乜事?

小朋友行到埋去, 面對嘅係自製超濃縮、超毒、超刺激性嘅煙花! 呢個係超級化學危機! 正面吸一口, 好可能已重傷! 唔好講只係身體皮膚化學灼傷!

無論如何, 千祈唔好再用嘢笠住煙花!
無論如何, 千祈唔好再用嘢笠住煙花!
無論如何, 千祈唔好再用嘢笠住煙花! (重要嘢講三次!)

在實驗室用 chemical wet bench (fumehood) 時, 我著晒成套 chemical resistant 嘅 gear (PPE): 防化學手套、防化學手袖、防化學 apron、防化學面罩、防化學眼罩, 有時用埋 respirator.

初出道時, 睇過套片叫 Remember Charlie. 你 google 一下就知. 睇完套片, 一世都唔會唔記得用 PPE 同注重職業安全嘅重要性! Charlie 因貪一時方便而 take shortcut, 唔用 PPE, 全身燒傷 over 50%, 留院五年經過無數手術, 執返條命! 個 recovery 超痛苦同漫長...

有機會接觸煙花嘅人, 記得要用 Personal Protective Equipment (PPE), 防化學手套同手袖、長袖衫褲係必須. 用淋水熄未必有問題, 但笠住係超大危機!

雖則本分析有點粗疏, 然而, 最近漫天煙花, 真係請大家廣傳. 不要再有好心唔想薰親人嘅小朋友受傷.

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

型棍

十大武器之首都仲未出現

當球拍，當護盾，仲可以用離坐

就算俾警犬捉到都鋤你唔入

放咗入藍色個個防水袋，裡面裝咗水。

呢位義士係條女鉗粒彈之前執咗上前掉走咗啦

香港人加油💪

型爆

very clear and simple demo!

btw,
[公投撚] LIHKG有多少人支持出解放軍

熟手技工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

awesome

想喊

同我做愛

太多人手
濕布好似好D?

858585

扯哂

真係好型 我冇J都射左

型到跌渣

[member]轉載 from Dr. Incognito 無名博士 @鴨肉阿扁 #281842滅火隊麻煩望一望，具參考性。關於化學灼傷 --- 行街有機會睇到煙花嘅一定要睇, 可能救你一命! 請廣傳前幾日看到個故事. 有小朋友行街, 突然見到漫天煙火. 其中之一落响佢附近, 小朋友見到咁大煙, 怕薰親其他人, 佢一心諗住去整熄啲煙火.初時冇乜嘢, 皮膚有啲紅, 之後幾個鐘變成咁. 呢啲應係化學灼傷, blister 係一粒粒.嗱! 故事裡冇講呢位好心地嘅小朋友, 點樣去整熄啲煙火, 我亦無法問到詳情. 但, 我曾見到其他好心嘅小朋友, 不約而同用同一種方法去整熄啲煙火: 用嘢笠住佢!粗疏純學術討論、分析. 假如有嘢著咗火, 咪揾嘢笠住囉! 以前讀中學, 講火係要三個原素都有先可以維持: 熱力、氧氣、燃料.笠住佢, 就咁睇好似好正路, 就係 cut off oxygen supply? 同埋唔想啲煙薰到人, 係唔係? 之後, 先淋水整熄佢: removal of heat. 呢兩個都係火嘅兩個原素.可是, 煙火唔係普通嘅火, 而係因化學品而生. 設計嘅時候, 已預計要飄散出去. 設計目標係: 散完重要維持有一定嘅濃度, 即係淡咗 (濃度低) 已經好 work, 達到某啲目的.咁請你而家諗返轉頭, 假如小朋友怕身邊嘅朋友薰親, 於是先去揾嘢走去笠住煙火, 之後打算行埋去淋熄佢. 咁有乜問題?笠住本身散晒出去(低濃度)已經夠毒、同有刺激性嘅煙花, 即係將煙花變成超濃縮, 然後自己行埋去, 打開個笠去淋熄佢... 會發生乜事?小朋友行到埋去, 面對嘅係自製超濃縮、超毒、超刺激性嘅煙花! 呢個係超級化學危機! 正面吸一口, 好可能已重傷! 唔好講只係身體皮膚化學灼傷!無論如何, 千祈唔好再用嘢笠住煙花! 無論如何, 千祈唔好再用嘢笠住煙花! 無論如何, 千祈唔好再用嘢笠住煙花! (重要嘢講三次!)在實驗室用 chemical wet bench (fumehood) 時, 我著晒成套 chemical resistant 嘅 gear (PPE): 防化學手套、防化學手袖、防化學 apron、防化學面罩、防化學眼罩, 有時用埋 respirator.初出道時, 睇過套片叫 Remember Charlie. 你 google 一下就知. 睇完套片, 一世都唔會唔記得用 PPE 同注重職業安全嘅重要性! Charlie 因貪一時方便而 take shortcut, 唔用 PPE, 全身燒傷 over 50%, 留院五年經過無數手術, 執返條命! 個 recovery 超痛苦同漫長...有機會接觸煙花嘅人, 記得要用 Personal Protective Equipment (PPE), 防化學手套同手袖、長袖衫褲係必須. 用淋水熄未必有問題, 但笠住係超大危機!雖則本分析有點粗疏, 然而, 最近漫天煙花, 真係請大家廣傳. 不要再有好心唔想薰親人嘅小朋友受傷.[/member]

好撚勁

最尾個下義士好有功架
天佑所有義士平安

強烈推介ikea 煎pan 幾十蚊一個 因為平所以勁輕！！強推！！！

有人仲快手到紋左身

點解咁撚型

型到濕晒

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

最尾投手姿勢掟過去係咪打過捧球

屈機

又輸出革命

你唔需要知答案

最尾彈彈下嗰個好得意

前線好偉大...真係好偉大，所以請你地都要好好保護自己

個女仔好勇 但記得個袋同隻公仔污糟左唔好要 要掉喇

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

Sorry借個位，呢招對打畜龍真係好有用，唔推都幫手入去睇下

咁點同加拿大人人都玩呢

同場加眏

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

煙帽隊下次不如夾個掛腰芭蕉扇係手袖度啦
吹散d煙減低濃度又容易d睇到粒彈係邊

型到不行 請受小妹一拜

“Not gonna lie, whoever designed this process is a genius. “